已經預備好最佳狀態cow阻爸

成績：學校predict全部最低都有5，聽日應該更高。

溝通能力：平時有追開龜蛇post，英文oral冇乜問題。

身材：每晩食完三個十八件麥樂雞餐之後有行十分鐘消化，150cm70kg微胖棉花糖女孩。

今次啲阻爸仲唔比我cow哂翻嚟

負皮小妹=未破處毒男男

姐妹爬山各有各做

樓豬對波一定好大

絲打有冇我咁好肉地先，女人始終要講下競爭力

係，一嘢可以抽撚死兩個阻爸